跪求生蛇食療

有冇人試過生蛇？
搵資料 話如果有第一次之後好容易復發 手尾好長
有做開運動唔知點解無啦啦生蛇

煮食好唔環保ga wor
做狗都唔會以污染自己個狗竇為榮

改名都無撚用

麻煩其他人copy 番俾樓主睇，佢block 左我